# Список устройств

Список всех устройств, локальных регистраторов и групп устройств в приложении находится на экране «Устройства» («Все устройства»). Это первый экран, который открывается после авторизации в приложении. Также он доступен по кнопке «Устройства».

Объекты на экране могут отображаться в виде списка или в виде плитки. Нажмите на кнопку в правом верхнем углу экрана, чтобы изменить способ отображения.

![Экран «Все устройства», объекты на котором расположены в виде плитки](./images/camera_list_desktop_3.11.1.0.png)

Чтобы отсортировать список объектов, нажмите на кнопку сортировки и выберите способ сортировки. Кнопка с круглой стрелкой служит для обновления списка устройств.

![Окно с параметрами сортировки](./images/sorting_options_desktop_3.11.1.0.png)

Наверху списка находится строка поиска. Введите в нее запрос, чтобы запустить поиск по названиям камер, локальных регистраторов и групп устройств.

![Поиск](./images/search_desktop_3.11.1.0.png)
